\documentclass{edtkdoc}%
\usepackage{xkeyval,currfile,eurosym,textcase,calc,etoolbox,layout}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{moreverb}
\setlength{\parskip}{\baselineskip}
\setlength{\parindent}{0pt}

\addfooter{\pdpAgenceAdh}

\long\gdef\constantIdLdoc{DEADBEEF-0123-4567-89AB-XXXXDEADBEEF}% XXXX to make sure it is an impossible id

\makeatletter

\def\verbatimappend{% inspired by moreverb.sty (verbatimwrite)
  \@bsphack
  \let\do\@makeother\dospecials
  \catcode`\^^M\active \catcode`\^^I=12
  \def\verbatim@processline{%
    \immediate\write\verbatimFile%
      {\the\verbatim@line}}%
  \verbatim@start}
\def\endverbatimappend{%
  \@esphack%
}

\newcommand\updateWatermark[1]{%
\ifthenelse{\equal{\xIdLdoc}{\constantIdLdoc}}{\def\xWaterM{#1}}{}%
}

\define@cmdkeys{IND}{
  indexDestCodePostal
, indexDestNomPrenom
, indexDestVille
, indexIdDest
, indexIdEmetteur
, indexTypeDocument
}{}
\presetkeys{IND}{
  indexDestCodePostal
, indexDestNomPrenom
, indexDestVille
, indexIdDest
, indexIdEmetteur
, indexTypeDocument
}{}
\newcommand\INDreset{
\setkeys{IND}{
  indexDestCodePostal = \IND@indexDestCodePostal@undefined
,  indexDestNomPrenom = \IND@indexDestNomPrenom@undefined
,      indexDestVille = \IND@indexDestVille@undefined
,         indexIdDest = \IND@indexIdDest@undefined
,     indexIdEmetteur = \IND@indexIdEmetteur@undefined
,   indexTypeDocument = \IND@indexTypeDocument@undefined
}
% like \edIdxReset, but only resets the "variable" parts of the index
\edListNew{xADRLN}%
\edListAdd{xADRLN}{}%
\edListAdd{xADRLN}{}%
\edListAdd{xADRLN}{}%
\edListAdd{xADRLN}{}%
\edListAdd{xADRLN}{}%
\edListAdd{xADRLN}{}%
\gdef\xCPDEST{}%
\gdef\xVILDEST{}%
\gdef\xNOMDEST{}%
\gdef\xCLEGEDi{}%
\gdef\xCLEGEDii{}%
\gdef\xCLEGEDiii{}%
\gdef\xCLEGEDiv{}%
\gdef\xIDDEST{}%
\gdef\xIDEMET{}%
}

\define@cmdkeys{ATT}{
  CodeCourrier
, NumeroContrat
, NumeroAdherent
, Civilite
, NomFamille
, Prenom
, AgenceNom
, AgenceAdresse
, LieuCourrier
, DateDebutContrat
, DateFinContrat
, DateTraitement
, indexDestCodePostal
, indexDestNomPrenom
, indexDestVille
, indexClef
, indexIdDest
, indexIdEmetteur
, indexTypeDocument
}{}
\presetkeys{ATT}{
  CodeCourrier
, NumeroContrat
, NumeroAdherent
, Civilite
, NomFamille
, Prenom
, AgenceNom
, AgenceAdresse
, LieuCourrier
, DateDebutContrat
, DateFinContrat
, DateTraitement
, indexDestCodePostal
, indexDestNomPrenom
, indexDestVille
, indexClef
, indexIdDest
, indexIdEmetteur
, indexTypeDocument
}{}
\newcommand\ATTreset{
\setkeys{ATT}{
, CodeCourrier        = \ATT@CodeCourrier@undefined
, NumeroContrat       = \ATT@NumeroContrat@undefined
, NumeroAdherent      = \ATT@NumeroAdherent@undefined
, Civilite            = \ATT@Civilite@undefined
, NomFamille          = \ATT@NomFamille@undefined
, Prenom              = \ATT@Prenom@undefined
, AgenceNom           = \ATT@AgenceNom@undefined
, AgenceAdresse       = \ATT@AgenceAdresse@undefined
, LieuCourrier        = \ATT@LieuCourrier@undefined
, DateDebutContrat    = \ATT@DateDebutContrat@undefined
, DateFinContrat      = \ATT@DateFinContrat@undefined
, DateTraitement      = \ATT@DateTraitement@undefined
, indexDestCodePostal = \ATT@indexDestCodePostal@undefined
, indexDestNomPrenom  = \ATT@indexDestNomPrenom@undefined
, indexDestVille      = \ATT@indexDestVille@undefined
, indexClef           = \ATT@indexClef@undefined
, indexIdDest         = \ATT@indexIdDest@undefined
, indexIdEmetteur     = \ATT@indexIdEmetteur@undefined
, indexTypeDocument   = \ATT@indexTypeDocument@undefined
}}

\define@cmdkeys{LET}{
  CodeCourrier
, NumeroContrat
, NumeroAdherent
, Civilite
, AdresseDestinataire
, AgenceAdresse
, DateTraitement
, DateReception
, DateFinContrat
, MontantGarantie
, indexDestCodePostal
, indexDestNomPrenom
, indexDestVille
, indexClef
, indexIdDest
, indexTypeDocument
, indexIdEmetteur
}{}
\presetkeys{LET}{
  CodeCourrier
, NumeroContrat
, NumeroAdherent
, Civilite
, AdresseDestinataire
, AgenceAdresse
, indexDestCodePostal
, indexDestNomPrenom
, indexDestVille
, indexClef
, indexIdDest
, indexIdEmetteur
, DateTraitement
, indexTypeDocument
% , DateFinContrat  % not in RESR4
% , DateReception   % not in RESF5
% , MontantGarantie % only in RESD3, RESD4, RESF2
}{}
\newcommand\LETreset{
\setkeys{LET}{
         CodeCourrier = \LET@CodeCourrier@undefined
, AdresseDestinataire = \LET@AdresseDestinataire@undefined
,       AgenceAdresse = \LET@AgenceAdresse@undefined
,       NumeroContrat = \LET@NumeroContrat@undefined
,      NumeroAdherent = \LET@NumeroAdherent@undefined
,            Civilite = \LET@Civilite@undefined
,      DateTraitement = \LET@DateTraitement@undefined
,      DateFinContrat = \LET@DateFinContrat@undefined
,       DateReception = \LET@DateReception@undefined
,     MontantGarantie = \LET@MontantGarantie@undefined
, indexDestCodePostal = \LET@indexDestCodePostal@undefined
,  indexDestNomPrenom = \LET@indexDestNomPrenom@undefined
,      indexDestVille = \LET@indexDestVille@undefined
,           indexClef = \LET@indexClef@undefined
,         indexIdDest = \LET@indexIdDest@undefined
,     indexIdEmetteur = \LET@indexIdEmetteur@undefined
,   indexTypeDocument = \LET@indexTypeDocument@undefined
}}

% make LaTeX believe the page is not empty and it can be flushed out
\newcommand\Newpage{\hspace{0pt}\newpage}

\newcommand\adherent[1]{%
\IfStrEqCase{#1}{%
  {Monsieur}{adhérent}%
  {Madame}{adhérente}%
  {Mademoiselle}{adhérente}%
}[\Error@Unknown@Civilite]%
}

\newcommand\CherAdherent[1]{%
\IfStrEqCase{#1}{%
  {Monsieur}{Cher adhérent}%
  {Madame}{Chère adhérente}%
  {Mademoiselle}{Chère adhérente}%
}[\Error@Unknown@Civilite]%
}

\newcommand\attestationRaisonResiliation[1]{%
\IfStrEqCase{#1}{%
  {RESD1}{son départ à l'étranger}%
  {RESF1}{son départ de la Fonction Publique Territoriale}%
  {RESR1}{votre départ à la retraite}%
}[\Error@Unknown@CodeLettre]%
}

\newcommand\LRAR{\textbf{Lettre recommandée avec AR}}

\newcommand\lettreRaisonResiliation[1]{%
\IfStrEqCase{#1}{%
  {RESD2}{au départ à l'étranger}%
  {RESD3}{au départ à l'étranger}%
  {RESD4}{au départ à l'étranger\\\LRAR}%
  {RESD5}{au départ à l'étranger}%
  {RESD6}{au départ à l'étranger}%
  {RESF2}{au départ de la fonction publique territoriale}%
  {RESF3}{au départ de la fonction publique territoriale}%
  {RESF4}{au départ de la fonction publique territoriale\\\LRAR}%
  {RESF5}{au départ de la fonction publique territoriale}%
  {RESF6}{au départ de la fonction publique territoriale}%
  {RESR2}{à votre départ à la retraite}%
  {RESR3}{à votre départ à la retraite\\\LRAR}%
  {RESR4}{à votre départ à la retraite}%
  {RESR5}{à votre départ à la retraite}%
  {RESR6}{à votre départ à la retraite}%
}[\Error@Unknown@CodeLettre]%
}

\newcommand*\Attestation[1][]{%
\setkeys{ATT}{#1}{
\updateWatermark{\cmdKV@ATT@CodeCourrier}
\updateClefGed{\cmdKV@ATT@indexClef}%
\updateOtherIndexValues[
  indexDestCodePostal = \cmdKV@ATT@indexDestCodePostal
,  indexDestNomPrenom = \cmdKV@ATT@indexDestNomPrenom
,      indexDestVille = \cmdKV@ATT@indexDestVille
,         indexIdDest = \cmdKV@ATT@indexIdDest
,     indexIdEmetteur = \cmdKV@ATT@indexIdEmetteur
,   indexTypeDocument = \cmdKV@ATT@indexTypeDocument
]
\FondSimple%
\showAgenceAddress{\cmdKV@ATT@AgenceAdresse}
\cartoucheAdhDate{%
\No\ de contrat: {\cmdKV@ATT@NumeroContrat} \\
\No\ d'adhérent: {\cmdKV@ATT@NumeroAdherent} \\
Garantie: Complémentaire santé
}{\belleDate{\cmdKV@ATT@DateTraitement}}%

\centerline{\textbf{ATTESTATION}}

L'{\cmdKV@ATT@AgenceNom} certifie que {\cmdKV@ATT@Civilite}~{\cmdKV@ATT@Prenom}
{\cmdKV@ATT@NomFamille} \adherent{\cmdKV@ATT@Civilite} à la \edFullCorp{}
depuis le \belleDate{\cmdKV@ATT@DateDebutContrat} a remis en main propre ce
jour sa demande de résiliation au règlement mutualiste labellisé offre santé
(contrat \no\,{\cmdKV@ATT@NumeroContrat}) suite à
\attestationRaisonResiliation{\cmdKV@ATT@CodeCourrier}.

\bigskip

Ce contrat cessera de produire ses effets le
\belleDate{\cmdKV@ATT@DateFinContrat}.

\bigskip

En foi de quoi, la présente attestation est délivrée pour servir et valoir ce
que de droit.

\begin{lieuEtDateEtExemplaires}
en deux exemplaires
\end{lieuEtDateEtExemplaires}

\begin{signatureAdherent}
L'\adherent{\cmdKV@ATT@Civilite},
\end{signatureAdherent}

\begin{signatureConseiller}
Votre conseiller {\edCorp},
\end{signatureConseiller}
\Newpage
}%
\ATTreset%
\INDreset%
}%

\newcommand\belleDate[1]{%
\StrCut{#1}{Š}\csJJ\csMMAAAA%
\ordinaldate{\csJJ}~\csMMAAAA%
}

\newcommand\AdresseEtDate[1]{%
\IfStrEqCase{#1}{%
  {RESD5}{}% pas de bloc adresse pour ces codes courrier
  {RESD6}{}%
  {RESF5}{}%
  {RESF6}{}%
  {RESR5}{}%
  {RESR6}{}% XXX TEMP
}[\edToAddrList{xADRLN}]%
}

\newcommand\ReferencesAdherent{%
\cartoucheAdhDate{
\No\,contrat: {\cmdKV@LET@NumeroContrat} \\
\No\ d'adhérent: {\cmdKV@LET@NumeroAdherent} \\
Objet:        Demande de radiation\\
suite \lettreRaisonResiliation{\cmdKV@LET@CodeCourrier}%
}{Le \belleDate{\cmdKV@LET@DateTraitement}%
}}

\newcommand\paraVotreCourrierARetenuMonAttention[2]{%

Votre courrier du \belleDate{#1} a retenu toute mon attention suite à votre
demande de résiliation. Je regrette votre décision de quitter notre mutuelle et
par conséquent de procéder à la résiliation du contrat \No\,#2 en
complémentaire santé.

}

\newcommand\ArticleXXIIpremierAlinea{Article~23, premier alinéa du règlement
mutualiste}

\newcommand\articleXXIIdeuxiemeAlinea{article~23, deuxième alinéa du règlement
mutualiste labellisé offre santé}

% XXX 'sect..' word hardcoded in the actual contract; update when it changes
\newcommand\texteArticleXXII{\textbf{«~Par dérogation à l'alinéa précédent, le
membre participant qui quitte la fonction publique territoriale peut mettre fin
à son adhésion en cours d'année. Dans ce cas, cette résiliation prend effet au
premier jour du mois suivant la réception de sa demande par la section dont il
relève~»}}

\newcommand\paraJeVousRappelleArticleXXII{%

Je vous rappelle que l'\articleXXIIdeuxiemeAlinea, stipule \texteArticleXXII.

}

\newcommand\paraApresExamenDeVotreDossierArreteRadiationEmployeurEtranger{%

Après examen de votre dossier, je vous remercie de bien vouloir me transmettre,
par courrier, l'arrêté de radiation de votre employeur ainsi que le
justificatif de votre départ à l'étranger afin de pouvoir traiter dans les
meilleurs délais votre demande.

}

\newcommand\paraApresExamenDeVotreDossierArreteRadiationEmployeurRetraite{%

Après examen de votre dossier, je vous remercie de bien vouloir me transmettre,
par courrier, l'arrêté de radiation de votre employeur pour cause de départ à
la retraite, afin de pouvoir traiter dans les meilleurs délais votre demande.

}

\newcommand\paraApresExamenDeVotreDossierArreteMunicipal{%

Après examen de votre dossier, je vous remercie de bien vouloir me transmettre,
par courrier, l'arrêté municipal mentionnant le départ de la fonction publique
territoriale afin de pouvoir traiter dans les meilleurs délais votre demande.

}

\newcommand\paraJeResteDansLAttenteDeRecevoirCesDocuments[1]{%

Je reste dans l'attente de recevoir ces documents et je vous prie de croire,
\CherAdherent{#1}, en l'expression de mes sentiments mutualistes les
meilleurs.

}

\newcommand\paraJeResteDansLAttenteDeRecevoirCeDocument[1]{%

Je reste dans l'attente de recevoir ce document et je vous prie de croire,
\CherAdherent{#1}, en l'expression de mes sentiments mutualistes les meilleurs.

}

\newcommand\paraJAccuseReceptionDeLArreteDeRadiation{%

J'accuse réception de l'arrêté de radiation ainsi que le justificatif de votre
départ à l'étranger.

}

\newcommand\paraJAccuseReceptionDeLArreteMunicipal{%

J'accuse réception de l'arrêté municipal ainsi que du justificatif de votre
départ de la fonction publique territoriale.

}

\newcommand\paraJAccuseReceptionDeLArreteDeRetraite{%

J'accuse réception de l'arrêté de radiation de votre employeur pour cause de
départ à la retraite.

}

\newcommand\paraJeVousConfirmeQueVotreContrat[2]{%

Je vous confirme que votre contrat \No\,#2 en complémentaire santé cessera de
produire ses effets au \belleDate{#1} comme l'indique
l'\articleXXIIdeuxiemeAlinea{} \texteArticleXXII.

}

\newcommand\paraToutefoisJeVousProposeDeConserverMutacite[1]{%

Toutefois, je vous propose de conserver une garantie auprès de Mutacité. À cet
effet, vous trouverez une étude personnalisée pour un montant de
\numprint{#1}~\EUR{} et ainsi conserver un lien avec notre organisme. Je vous
contacterai très prochainement pour m'assurer que cette proposition vous
satisfait.

}

\newcommand\paraToutefoisJeVousProposeDeConserverNotreOrganisme{%

Toutefois, je vous propose de conserver une garantie auprès de notre organisme.
Je vous contacterai très prochainement pour étudier avec vous vos nouveaux
besoins.

}

\newcommand\paraJeResteAVotreDisposition[1]{%

Je reste à votre disposition pour tous renseignements complémentaires et je
vous prie de croire, \CherAdherent{#1}, en l'expression de mes sentiments
mutualistes les meilleurs.

}

\newcommand\paraVotreEmailDu[2]{%

Votre email du \belleDate{#1} a retenu toute mon attention suite à votre
demande de résiliation. Je regrette votre décision de quitter notre mutuelle et
par conséquent de procéder à la résiliation du contrat \No\,#2 en complémentaire
santé.

}

\newcommand\paraVotreDemandeDeResiliation[1]{%

Votre demande de résiliation ne pourra cependant être recevable qu'à réception
de la lettre recommandée confirmant votre décision de mettre fin à votre
contrat \no\,#1 (\ArticleXXIIpremierAlinea).

}

\newcommand\paraDesReceptionDeCetteLettre[1]{%

Dès réception de cette lettre, un courrier vous sera adressé afin de vous
indiquer la date officielle de résiliation de votre contrat \No\,#1 en
complémentaire santé.

}

\newcommand\paraJeVousPrieDeCroire[1]{%

Je vous prie de croire, \CherAdherent{#1}, en l'expression de mes sentiments
mutualistes les meilleurs.

}

\newcommand\paraVousVoudrezEgalementNousFaireParvenirArreteDeRadiation{%

Vous voudrez également nous faire parvenir l'arrêté de radiation de votre
employeur, ainsi que le justificatif de votre départ à l'étranger.

}

\newcommand\paraVousVoudrezEgalementNousFaireParvenirArreteMunicipal{%

Vous voudrez également nous faire parvenir l'arrêté municipal mentionnant le
départ de la fonction publique territoriale.

}

\newcommand\paraVousVoudrezEgalementNousFaireParvenirArreteRetraite{%

Vous voudrez également nous faire parvenir l'arrêté de radiation de votre
employeur pour cause de départ à la retraite.

}

\newcommand\paraAReceptionDeCesDocuments[1]{%

À réception de ces documents, un courrier vous sera adressé afin de vous
indiquer la date officielle de résiliation de votre contrat \No\,#1 en
complémentaire santé.

}

\newcommand\paraAReceptionDeCeDocument[1]{%

À réception de ce document, un courrier vous sera adressé afin de vous
indiquer la date officielle de résiliation de votre contrat \No\,#1 en
complémentaire santé.

}

\newcommand\paraAReceptionDeCeDocumentLRAR[1]{%

À réception de ce document, un courrier en recommandé vous sera adressé afin de
vous indiquer la date officielle de résiliation de votre contrat \No\,#1 en
complémentaire santé.

}

\newcommand\paraAReceptionDeCesDocumentsLRAR[1]{%

À réception de ces documents, un courrier en recommandé vous sera adressé afin
de vous indiquer la date officielle de résiliation de votre contrat \No\,#1 en
complémentaire santé.

}

\newcommand\auteurLettre[1]{%
\noindent\hspace{\hskipBlocSignatureConseiller}%
\parbox{\hsizeBlocSignatureConseiller}{\vspace{\vskipBlocSignatureConseiller}#1}
}

\newcommand\corpsLettreResDii{%
\paraVotreCourrierARetenuMonAttention{\cmdKV@LET@DateReception}{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeVousRappelleArticleXXII%
\paraApresExamenDeVotreDossierArreteRadiationEmployeurEtranger%
\paraAReceptionDeCesDocuments{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeResteDansLAttenteDeRecevoirCesDocuments{\cmdKV@LET@Civilite}
}

\newcommand\corpsLettreResDiiiDiv{%
\paraJAccuseReceptionDeLArreteDeRadiation%
\paraJeVousConfirmeQueVotreContrat{\cmdKV@LET@DateFinContrat}{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraToutefoisJeVousProposeDeConserverMutacite{\cmdKV@LET@MontantGarantie}
\paraJeResteAVotreDisposition{\cmdKV@LET@Civilite}
}

\newcommand\corpsLettreResDv{%
\paraVotreEmailDu{\cmdKV@LET@DateReception}{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeVousRappelleArticleXXII%
\paraVotreDemandeDeResiliation{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraDesReceptionDeCetteLettre{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeVousPrieDeCroire{\cmdKV@LET@Civilite}
}

\newcommand\corpsLettreResDvi{%
\paraVotreEmailDu{\cmdKV@LET@DateReception}{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeVousRappelleArticleXXII%
\paraVotreDemandeDeResiliation{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraVousVoudrezEgalementNousFaireParvenirArreteDeRadiation%
\paraAReceptionDeCesDocuments{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeResteDansLAttenteDeRecevoirCesDocuments{\cmdKV@LET@Civilite}
}

\newcommand\corpsLettreResFii{%
\paraJAccuseReceptionDeLArreteMunicipal%
\paraJeVousConfirmeQueVotreContrat{\cmdKV@LET@DateFinContrat}{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraToutefoisJeVousProposeDeConserverMutacite{\cmdKV@LET@MontantGarantie}
\paraJeResteAVotreDisposition{\cmdKV@LET@Civilite}
}

\newcommand\corpsLettreResFiiiFiv{%
\paraVotreCourrierARetenuMonAttention{\cmdKV@LET@DateReception}{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeVousRappelleArticleXXII%
\paraApresExamenDeVotreDossierArreteMunicipal%
\paraAReceptionDeCeDocumentLRAR{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeResteDansLAttenteDeRecevoirCeDocument{\cmdKV@LET@Civilite}
}

\newcommand\corpsLettreResFv{%
\paraVotreEmailDu{\cmdKV@LET@DateReception}{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeVousRappelleArticleXXII%
\paraVotreDemandeDeResiliation{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraDesReceptionDeCetteLettre{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeVousPrieDeCroire{\cmdKV@LET@Civilite}
}

\newcommand\corpsLettreResFvi{%
\paraVotreEmailDu{\cmdKV@LET@DateReception}{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeVousRappelleArticleXXII%
\paraVotreDemandeDeResiliation{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraVousVoudrezEgalementNousFaireParvenirArreteMunicipal%
\paraAReceptionDeCeDocument{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeResteDansLAttenteDeRecevoirCeDocument{\cmdKV@LET@Civilite}
}

\newcommand\corpsLettreResRiiRiii{%
\paraJAccuseReceptionDeLArreteDeRetraite%
\paraJeVousConfirmeQueVotreContrat{\cmdKV@LET@DateFinContrat}{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraToutefoisJeVousProposeDeConserverNotreOrganisme%
\paraJeResteAVotreDisposition{\cmdKV@LET@Civilite}
}

\newcommand\corpsLettreResRiv{%
\paraVotreCourrierARetenuMonAttention{\cmdKV@LET@DateReception}{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeVousRappelleArticleXXII
\paraApresExamenDeVotreDossierArreteRadiationEmployeurRetraite%
\paraAReceptionDeCeDocument{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeResteDansLAttenteDeRecevoirCeDocument{\cmdKV@LET@Civilite}
}

\newcommand\corpsLettreResRv{%
\paraVotreEmailDu{\cmdKV@LET@DateReception}{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeVousRappelleArticleXXII%
\paraVotreDemandeDeResiliation{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraDesReceptionDeCetteLettre{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeVousPrieDeCroire{\cmdKV@LET@Civilite}
}

\newcommand\corpsLettreResRvi{%
\paraVotreEmailDu{\cmdKV@LET@DateReception}{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeVousRappelleArticleXXII%
\paraVotreDemandeDeResiliation{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraVousVoudrezEgalementNousFaireParvenirArreteRetraite
\paraAReceptionDeCeDocument{\cmdKV@LET@NumeroContrat}
\paraJeResteDansLAttenteDeRecevoirCeDocument{\cmdKV@LET@Civilite}
}

\newcommand\corpsLettre[1]{%
\IfStrEqCase{#1}{%
  {RESD2}{\corpsLettreResDii}%
  {RESD3}{\corpsLettreResDiiiDiv}%
  {RESD4}{\corpsLettreResDiiiDiv}%
  {RESD5}{\corpsLettreResDv}%
  {RESD6}{\corpsLettreResDvi}%
  {RESF2}{\corpsLettreResFii}%
  {RESF3}{\corpsLettreResFiiiFiv}%
  {RESF4}{\corpsLettreResFiiiFiv}%
  {RESF5}{\corpsLettreResFv}%
  {RESF6}{\corpsLettreResFvi}%
  {RESR2}{\corpsLettreResRiiRiii}%
  {RESR3}{\corpsLettreResRiiRiii}%
  {RESR4}{\corpsLettreResRiv}%
  {RESR5}{\corpsLettreResRv}%
  {RESR6}{\corpsLettreResRvi}%
  [\Error@Unknown@CodeLettre]%
}%
}

\newcommand\showAgenceAddressOld[1]{%
    \StrCut{#1}{Š}\csAAA\csBBB
\StrCut{\csBBB}{Š}\csBBB\csCCC
\StrCut{\csCCC}{Š}\csCCC\csDDD
\StrCut{\csDDD}{Š}\csDDD\csEEE
\StrCut{\csEEE}{Š}\csEEE\csFFF
\StrCut{\csFFF}{Š}\csFFF\csGGG
\begin{textblock*}{\paperwidth}(40pt,790pt)
{\footnotesize
\textcolor{MidnightBlue}{
\notblank{\csAAA}{\textbf{\csAAA}\\}{}%
\notblank{\csBBB}{\csBBB}{}%
\ifblank{\csCCC}{~ccc\edGreenBullet~[\csCCC]}{ CCC=\StrLen{\csCCC}}%
\ifblank{\csDDD}{~ddd\edGreenBullet~[\csDDD]}{ DDD=\StrLen{\csDDD}}%
\ifblank{\csEEE}{~eee\edGreenBullet~[\csEEE]}{ EEE=\StrLen{\csEEE}}%
\ifblank{\csFFF}{~fff\edGreenBullet~[\csFFF]}{ FFF=\StrLen{\csFFF}}%
\ifblank{\csGGG}{~ggg\edGreenBullet~[\csGGG]}{ GGG=\StrLen{\csGGG}}%
\,\\\edLegalTxt
}%
}%
\end{textblock*}%
\immediate\write\index{csAAA\csAAA}%
\immediate\write\index{csBBB\csBBB}%
\immediate\write\index{csCCC\csCCC}%
\immediate\write\index{csDDD\csDDD}%
\immediate\write\index{csEEE\csEEE}%
\immediate\write\index{csFFF\csFFF}%
\immediate\write\index{csGGG\csGGG}%
\gdef\csAAA{}%
\gdef\csBBB{}%
\gdef\csCCC{}%
\gdef\csDDD{}%
\gdef\csEEE{}%
\gdef\csFFF{}%
\gdef\csGGG{}%
}%

%% kludge due to LaTeX limitations: argument received special treatment
\newcommand\showAgenceAddress[1]{%
%\begin{textblock*}{\hsizeAgenceAdresse}(\hposMntHaut,\vposAgenceAdresse)
%{\footnotesize
%\textcolor{MidnightBlue}{
%#1\,\\
%\edLegalTxt
%}%
%}%
%\end{textblock*}%
}%

\newcommand\updateAddress[1]{%
\edListNew{xADRLN}
  \StrCut{#1}{Š}\csA\csB
\StrCut{\csB}{Š}\csB\csC
\StrCut{\csC}{Š}\csC\csD
\StrCut{\csD}{Š}\csD\csE
\StrCut{\csE}{Š}\csE\csF
\StrCut{\csF}{Š}\csF\csG
\notblank{\csA}{\edListAdd{xADRLN}{\csA}}{}
\notblank{\csB}{\edListAdd{xADRLN}{\csB}}{}
\notblank{\csC}{\edListAdd{xADRLN}{\csC}}{}
\notblank{\csD}{\edListAdd{xADRLN}{\csD}}{}
\notblank{\csE}{\edListAdd{xADRLN}{\csE}}{}
\notblank{\csF}{\edListAdd{xADRLN}{\csF}}{}
\notblank{\csG}{\edListAdd{xADRLN}{\csG}}{}
}%

\newcommand\updateClefGed[1]{%
   \StrCut{#1}{Š}\csAA\csBB
\StrCut{\csBB}{Š}\csBB\csCC
\StrCut{\csCC}{Š}\csCC\csDD
\notblank{\csAA}{\gdef\xCLEGEDi{\csAA}}{}
\notblank{\csBB}{\gdef\xCLEGEDii{\csBB}}{}
\notblank{\csCC}{\gdef\xCLEGEDiii{\csCC}}{}
\notblank{\csDD}{\gdef\xCLEGEDiv{\csDD}}{}
}%

\newcommand*\updateOtherIndexValues[1][]{%
\setkeys{IND}{#1}{
 \gdef\xCPDEST{\cmdKV@IND@indexDestCodePostal}%
\gdef\xVILDEST{\cmdKV@IND@indexDestVille}%
\gdef\xNOMDEST{\cmdKV@IND@indexDestNomPrenom}%
 \gdef\xIDDEST{\cmdKV@IND@indexIdDest}%
 \gdef\xIDEMET{\cmdKV@IND@indexIdEmetteur}%
 \gdef\xTYPDOC{\cmdKV@IND@indexTypeDocument}%
}
}%

\newcommand*\Lettre[1][]{%
\setkeys{LET}{#1}{
\updateWatermark{\cmdKV@LET@CodeCourrier}%
\updateAddress{\cmdKV@LET@AdresseDestinataire}%
\updateClefGed{\cmdKV@LET@indexClef}%
\updateOtherIndexValues[
  indexDestCodePostal = \cmdKV@LET@indexDestCodePostal
,  indexDestNomPrenom = \cmdKV@LET@indexDestNomPrenom
,      indexDestVille = \cmdKV@LET@indexDestVille
,         indexIdDest = \cmdKV@LET@indexIdDest
,     indexIdEmetteur = \cmdKV@LET@indexIdEmetteur
,   indexTypeDocument = \cmdKV@LET@indexTypeDocument
]
\FondSimple%
\showAgenceAddress{\cmdKV@LET@AgenceAdresse}
\showAgenceAddress{\cmdKV@LET@AgenceAdresse}
\AdresseEtDate{\cmdKV@LET@CodeCourrier}%

\ReferencesAdherent

\CherAdherent{\cmdKV@LET@Civilite},

\corpsLettre{\cmdKV@LET@CodeCourrier}

\bigskip

\auteurLettre{Votre conseiller \edCorp}
\Newpage
}%
\LETreset%
\INDreset%
}%

\makeatother

\begin{document}
\input{\currfilebase.txt}
\end{document}


